點解鼻屎會晤見，去左邊？

D鼻屎會愈黎愈入，R又R唔到，唔理距又唔舒服
有時到最入唔見埋

吞左
鼻同口連埋架嘛

吞左自己都唔知

係你笑既時候都噴左幾粒出黎

R鼻屎個陣愈縮愈入 笑應該遠過彈鼻屎

究竟係點解